## Посмотреть mini_httpd для на (B|L)oogie
* Посмотреть, что это и где используется. Какие есть существующие проекты/проги?
* Скачать либу, посмотреть как ее можно использовать в своих прогах.
* Как скомпилить свой код с ней.
### Прогресс...
* Вообще он с ASLR, но можно вырубить ASLR в ядре (google: turn off aslr linux)
* mini_httpd делает select и если есть что-то то делает accept и fork
* данные читает через функцию read
* поставил на ней отлов, она вызывается. Надо проверить, что именно возвращается.
* Надо почекать откуда вызывается read.
* Поставить бряки на select.